{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155033?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 살아생전꼭가봐야하는산골독채펜션"
    },
    "text": "茂朱山里ペンション/別荘はヒーリングを感じることができる場所です。 ペンションと別荘は広い空間を持っています。 最大収容人数も多いので、大きなグループも歓迎するところです。 リニューアルを最近したので、きれいな状態でお客様がいらっしゃったら掃除を丁寧にします。 すべての部屋にはカラオケ機器もあり、ストレスを解消できます。 マッサージチェアやスタイラーもあるので、疲れを癒して快適な環境でリラックスできますよ。 団体でお越しの方のためのバーベキュー場もありますし、個別テラスもあります。 家族、友人、団体全員が満足できる場所です。 多くのお客様が再び両親や大切な人たちと一緒に訪れます。 当ペンション/別荘は、特別な癒しを提供します。 父が木で作ったブランコ、露天風呂、テーブルなどは本当に特別です。 木のブランコに座って話をしながら休息を楽しむことができ、露天風呂では心身を癒すことができます。 部屋の中にもユニークな小物やエコインテリアがあります。 家電製品や家具も美しく貴重なものなので大切に管理されています。 ペンション/別荘のあちこちが写真を撮るのに良い場所です。 そして美しい自然景観も楽しめます。 春にはきれいな花を見物しながらヒーリングでき、夏には清浄な渓谷で水遊びを楽しむことができます。 秋には紅葉の道を歩きながらヒーリングでき、冬には美しい雪景色と暖かい露天風呂でヒーリングも可能です。 春、夏、秋、冬、毎回来るたびに違う癒しを経験できます。 皆さんも当ペンション/別荘でくつろぎと癒しをお楽しみください。 ただし、22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "茂朱山里ペンション/別荘はどのような場所ですか？",
            "answer": "茂朱山里ペンション/別荘はヒーリングを感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションと別荘の違いは何ですか？",
            "answer": "ペンションと別荘は広い空間を持っています。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里ペンション/別荘は大人数で利用できますか？",
            "answer": "はい、茂朱山里ペンション/別荘は最大収容人数も多いので、大きなグループも歓迎するところです。"
        },
        {
            "question": "最近リニューアルしたのでしょうか？",
            "answer": "はい、最近リニューアルをしましたので、きれいな状態でお客様がいらっしゃったら掃除を丁寧にします。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "すべての部屋にはカラオケ機器もあり、ストレスを解消できます。マッサージチェアやスタイラーもあるので、疲れを癒して快適な環境でリラックスできますよ。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やテラスはありますか？",
            "answer": "はい、団体でお越しの方のためのバーベキュー場もありますし、個別テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション/別荘の特徴は何ですか？",
            "answer": "家族、友人、団体全員が満足できる場所です。多くのお客様が再び両親や大切な人たちと一緒に訪れます。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里ペンション/別荘はどのような癒しを提供していますか？",
            "answer": "父が木で作ったブランコ、露天風呂、テーブルなどは本当に特別です。木のブランコに座って話をしながら休息を楽しむことができ、露天風呂では心身を癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里ペンション/別荘の内装はどんな感じですか？",
            "answer": "部屋の中にもユニークな小物やエコインテリアがあります。家電製品や家具も美しく貴重なものなので大切に管理されています。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里ペンション/別荘の周辺は自然が豊かですか？",
            "answer": "はい、ペンション/別荘のあちこちが写真を撮るのに良い場所です。そして美しい自然景観も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どの季節に訪れると特に癒しを感じられますか？",
            "answer": "春にはきれいな花を見物しながらヒーリングでき、夏には清浄な渓谷で水遊びを楽しむことができます。秋には紅葉の道を歩きながらヒーリングでき、冬には美しい雪景色と暖かい露天風呂でヒーリングも可能です。"
        },
        {
            "question": "茂朱山里ペンション/別荘での滞在をお楽しみいただくためには何か注意点はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 654
    }
}